初學吉他 半年後可唔可以夾到band

岩岩學電吉他一個月 每日都有6-8個鐘頭去練 得閒會去睇下啲樂理
如果咁既進度半年黎既我會點
目標係想作歌同夾band

你真係日日6-8個鐘 洗鬼半年
1個月已經ok

首先你真有認真練6-8個鐘
唔係果d開着個電視 一路睇m路9彈就叫練左

夾band要先夾人
啲人唔岩玩 冇責任心
講咩都曬氣

想問師兄每日咁練可以練啲咩 我覺得上堂啲進度好慢

學吉他 一定要睇小學雞吉他網

你每堂係咪交足功課先 100%岩？
唔係就彈到100%先
再唔係搵d 練習爬下格仔先

用power chord呃下人先

睇下你啲bandmate想唔想，冇話可唔可以

睇夾咩歌嘅姐
我覺得早d夾對自己會有更大進步，知道點樣同其他樂器配合

吉你老母他 係結他呀

每日6-8個鐘

做通利？